踢爆會員 識鬥一定係鬥藍真身乃pprb滲透的警魔

一開始扮到好溫和的淺藍扮想同大家溝通
教你點做,呢招咪共產黨果招輸出革命導師
你的一舉一動,下一步做咩自此受呢班人掌握

一開始幫手傳fake news意圖discredit警暴指控
遭懷疑下終於發顛侮辱警暴死者

其用語就係香港班畜牲警魔的用字, 唔似普通藍絲

又鳩噏

拉 樓主老屈其他會員

感謝pprb狗幫手推post

pprb先係撥火鬥黃
跟住老屈黃絲係黃納粹,黃衛兵
現在睇準議會戰線要35+就扮淺藍革命導師去滲透同誤導

但你們本質就係一班殺人強姦犯
點扮去到某個位就會控制唔到情緒自爆
因你們好清楚一失勢後果一定係終生監禁,壓力大到爆點

@鳩X冇親戚

留句「港共黑警，時代垃圾」

一定有黑警混入連登。

呢班pprb狗最可笑係屈示威者受唔住壓力自殺
1自殺點解幾分鐘內街坊一到已經現屍斑
2點解唔公開死者生前搭lift的閉路
因為死者屍體應該係用電器盒拉上去, 閉路影唔到

無睇過閉路就無資格話係自殺
與案無關的警魔, 特別pprb根本無權要求睇證據

你香港警魔好堅定話示威者自殺已經露底
因為係你潛意識懷疑乃伙記殺的心理防禦反應

唔明就問42樓班仆街,班仆街讀過下屎片應該知

pprb唔止係開狗謊記招
曾經恐嚇揭露宿者遭群警施暴的林國璋牧師
我屌臭班警魔滲透討論區係有根據

知識產權問題只提供節錄,請支持訂閱

[惟記者會後，林牧師便收到警民關係組的來電，稱對記招表示「震驚」，批評記者會是影響警隊形象，並聲言內部確認並無進行類似行動，反問林如何「一口咬定」是警方所為；又要求他在Facebook作澄清及更正，但遭拒絕。]

pl

推

pish

證據唔太valid

有無多d料？

好撚多
起碼成team人帶風向

涉嫌果幾個會員消失左, 連帳號都放棄埋

而呢種事情過去唔止一次,一定有大型組織係幕後推動

同埋會屈前線年輕人係被煽動，究竟咩人先會信煽動論

推到 3 萬隻癲狗死全家

會員 識鬥一定係鬥藍真身 已經永遠消失

條死仆街又扮傻上水

條死pk又上水